【行動post】4點半高鐵站見

今日趁呢個情況，全民豬嘴，係極有可能打低高鐵，同埋d狗應該都好想關閉高鐵，所以應該唔會有大武力鎮壓。

係時候啦咁多位手足

光復香港 時代革命
閉關鎖鐵 中港隔絕
沙士再臨 高官問吊

閉關鎖鐵

推

香港獨立 唯一出路

至少唔好比大陸人出黎

推爆

決戰高鐵，終極一戰

中港隔絕

p

一陣見
撕殺大陸狗列車

全民豬嘴見

P推！

到時d狗會守住高鐵出口，佢地一定會吸左d菌先

係 同埋佢地未必會帶豬嘴

係支爆嘅時機啦

成班蝗蟲困獸鬥

密切關注事件

豬嘴肯定好d
同埋夠誇張 唔怕d狗燒煙

個時間

應該6/7點搞

我今次支持警賊

豬咀防唔到菌架

新同盟...

要求Popo 入高鐵站 保護大劣人

Push

巴打唔係唔明卦

bbq

豬嘴為記

fullgear出動

和你封前哨戰

救港

推
推到上第一個post

自己香港自己救
政府奶共係冇可能封關
即係落阿爺面
用自己雙手迫佢封
班支那狗敢行出黎就粟一燒

到時d 大陸人一車車落地
狗狗要隔開示威者
以身擋人同大陸同胞來個深度接觸

沙士再臨 高官問吊

點解仲有高鐵 唔係封咗城？

封關克不容緩
每分鐵都落幾百隻支那狗入黎
出黎唔係為左自己
係為左屋企人 朋友 同你最愛既人
香港唔可以再為支那犧牲一個謝婉雯醫生

唔洗返工咩閒日4點半

pish

係封全部中國黎嘅高鐵

唔驚沙士咪返工lor

但唔係講左今晚停線咩？

「拯救香港」高鐵魔法之旅之『備戰篇』

- 分享自 LIHKG 討論區 help pin

記得做好個人防護
豬咀
眼罩
包好每寸皮膚
著去既衣物最好即棄/返去即刻消毒
唔好卒眼卒鼻 帶酒精搓手液捽手

支那狗落地獄
就死都要落黎香港

推呀

屌爆佢

唔該請策略性搭黨鐵
唔係一陣又巴士大塞車
最後又難聚人

on9 人地CBRN呀

push

外科口罩防到，豬咀filter 防唔到？ on9

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 11.11 香港人報仇

光復香港 時代革命

講左好多次, 係 唯一出路 香港獨立
口號係有人嗌前面, 其他人接後面
大家想全街聽倒既係 香港獨立 , 而唔係 唯一出路

推 推 推

推！！！！

推，4半全部人圍高鐵

推咗先

咁係董太裝定係豬咀⋯⋯

去馬

武漢肺炎 立刻封關 醫護罷工 刻不容緩

射tg去西九龍站

眼罩口罩

推！

目標係令高鐵收皮

出面仲講緊今晚死線
等到今晚冚港鏟喇

香港人一定要搞到高鐵關站

豬咀冇防水層

啲狗應該連高鐵站都唔想去吉

豬嘴好似話防唔到菌

Pish

支持港獨

唔洗沖，等班狗守

有幾多個真係會出？
中學生應該放年假啦
大學生應該差唔多放學啦
唔好扔低出咗既手足呀

到時見

豬嘴加護目鏡

少左人推

講左好多次帶普通口罩先有用，話豬嘴好過口罩果啲歡迎親身試下

豬嘴防到咩

出啦圍高鐵齊都夠
等班蝗係入面走唔到
仲實有班popo要係入面困獸之鬥

召喚咳嗽師

有兩單懷疑肺炎個案同渣打有關

即日行動即日post，仲要係新民

推行動post

有gear大陸人ready

其實而家咁
班狗根本分唔到邊d係示威者

自傷殘殺喎

到時仲可以大大力宣傳中共習近平既醜聞，中共港共千祁要限制內地同胞來港，唔好比佢地睇到！！

(肺炎)港府唔限制大陸人來港，我地就令大陸政府限制佢地黎！

部分患者只有低燒甚至無發燒症狀，邊境測體溫根本唔夠！要既係佢地唔好落黎！

A. 方法：大陸政府最怕大陸人知道既，唔係香港點解抗爭（大陸已經洗曬地，而且大陸人唔care香港人點慘），而係：

1. 高官好有錢（針對仇富心理）

2. 高層全是外國勢力（針對民族主義）

3. 習近平的情人們（針對八掛心理）
銅鑼灣書店事件係因此書觸怒習而起，雖然本書有點9up，但從事件可見，習真係好驚本書既內容見光
本書摘要：

B. 形式：
各大關口、購物熱點（上水、旺角、西九高鐵等）
連儂牆文宣（各區區議會亦應盡快設定好連儂墻，保障文宣手足安全！）、傳單、街站（大大聲普通話講比大陸人聽）

係
柒夠未

聽日喎

聽聞幾車防暴去左守高鐵站

未收工呀

你唔好柒啦，豬嘴真係防唔到架

咪撚去啦屌
咁撚多茵仲要 聚咁多人

香港獨立，唯一出路

Tg

聞多啲Tg 會有抗體

60526防唔防到

不了
N95為記
逢戴N95嘅就係手足

做埋政府嗰份,on99

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

tui

咁推啲狗咪準備好囉

狗仔一定要留守
市民行下圓方咪算

著到董太咁先好去

邊款口罩好？外科口罩？N95？韓仔口罩？ 豬嘴？

TLDR：
正確佩戴口罩，比掙扎於選擇外科/N95口罩更重要，同埋N95理論上應該要做過fit test先搵到合適自己臉型嘅口罩型號啊，所以普通市民佩戴普通外科口罩都足夠。另外，記住要洗手洗手洗手 🧽

外科口罩：大部份外科口罩都由防濺、隔菌、吸濕三層組成，可以減低病人透過飛沫傳染人的風險，亦有機會預防經飛沫傳播的疾病。

N95 ：N95（或更高級的N99、N100，P-或R-的95、99或100系列）氣密性較強，通過合適測試(fit-test)🦠 而佩戴時理論上比外科口罩更能阻擋飛沫。然而，由於N95等口罩在實際佩戴上會比外科口罩困難與不適，而氣密性優勢容易因為錯誤佩戴而失去，反而可能增加感染風險。所以，就減低呼吸道感染風險，N95是否比外科口罩在實際應用上更有優勢，醫學界依然有爭議。

防毒面罩：至於防毒面罩，基於其氣密性及過濾性，應該能防止飛沫傳播。不過阻隔病原體的能力，與N95相若。

韓仔口罩： 反之，常見的pitta mask則由聚氨酯（即一般洗碗海綿的物料）構成，目前未證明其氣密性及過濾性，廠商亦無表示pitta mask能阻隔病毒等病原體，因此，它的防疫功能存疑。

資料來源：公共衛生研究社

唔係24號咩?大家記得帶口罩！香港人not thing to lose

一陣見 叫多啲有豬嘴嘅朋友仔(包括狗

連登冷氣軍師唔知咩係CBRN, 人哋個軍規要求係防天花防炭疽, 有人講佢哋唔啱仲聲大大

我自己覺得即棄好好多

幫手推

咁未要日日換濾綿?

冷氣軍師仲覺得3M好撚勁 對家用軍用級架ching

行動

Q

唔係想潑冷水
不過宣傳嚴重不足
一定唔夠人

洗閪多人

黑警企係度就得

吹完雞放飛機，實而虛之，虛而實之

有feel

推 我到左

開始多人

到左

推返行動po呀

人呢？

人？

已經到咗柯士甸

出嚟啦

dllm 港共

好多菌啊 你去靜左咪食曬啲菌

林奠習總死全家

你唔去班支那人送啲菌去你屋企樓下

真可悲

行動優先
push

羅

拉

死

推到置頂

無人

[港人自救]民間資訊中心

行緊

推
----------------------
香港獨立 唯一出路

Tui

和你封

好似比人fake左出黎咁
好少人

好多狗車係入面，已fc，手足小心

<--呢個post呢?!

少人到呢

30 人都冇
記者都懶得開live

未收工， 等到收工時間就多人番

屌你老味 鬼影都唔多隻
走了

等多陣 推到放工就有人

有popo 係高鐵站入面喇

其實我覺得無所謂

重點係班黑警係度戒備

唔喺好明 點解圍高鐵站？唔去圍政總？